今日開心啦? 被捕師都講得出,好撚好玩?

左膠左撚到咁真係第一次見,洗唔撚洗整埋自殺師呀屌你老母??

越多人被捕/ 某d 人被捕得越多，佢地越開心

叫和理非去做被捕師真係笑咗
送頭新境界

d死阻膠自已想死咪去死囉，做乜撚野散播埋d咁撚on9 既思想先得

好懷疑係鬼來

建議阻膠做自殺師，死撚左去咪撚害人害物